[少少甜][真人真事改篇]【 終於，我們再次相遇了。】

雖然好向左走向右走老套
但往往當你失去左個人
先至知道對方有最重要
到自己知道已經太遲

下面既故事係我同佢曾經發生過既事
將來我同佢會係點我都唔知
只係想 好好咁紀錄低我同佢曾經發生過既事
希望大家有興趣睇啦
小弟第一次寫文 如果有咩地方做得唔好
大家記得唔好Hi咁大力

「喂﹗今年仲有冇興趣做組爸，玩多年ocamp啊？」
我望住呢個whatsapp message望左好耐
係度諗到底應該覆玩，定係唔玩呢
好多人都應該會問，有得玩唔係唔玩啊？

講真我個樣唔係差，而且又有六尺幾高
入到去都應該可以識到唔少女仔
唔去咪好蠢？
但係玩乜鬼啊﹗眼見個個一齊入學既朋友個個都grad晒
自己就係到瘋狂retake
人地問我year幾 唔通我同人講year 7啊?
我真係唔想笑大人地個口

「唔啦，我想今年畢業啊朋友」
「你唔好玩啦，ocamp都係用你3個月時間姐，果陣你都未開始retake啦傻仔.....」

.......
我真係無言，靜左三秒
點解我可以咁蠢咁都諗唔到？
最後我都係應承左我個朋友
玩多一年ocamp
嗯，係最後一年。

雖然係我朋友搵我做組爸
點都要做下樣，去下個interview既
下？做組爸都要interview ?
下？唔係唔洗下嘛
容咩易一個唔覺意你個樣太衰 嚇親d組仔女
到時個camp 個名臭晒 咁點算啊？

interview果日我好快就返到學校
可能因為我retake左好多次，係學校都算叫做識唔少人
等緊interview 有好多人都係識既
未入去就已經成班都係到吹水
其實講真啊
話學校係社會既縮影真係一點點都冇錯
d freshmen可能以為個interview 真係會公平公開公正
唔好玩啦 其實都係做下樣
比大家熟既人入去一齊happy下
有位淨 咪睇下邊個好樣d囉

interview完出黎，我見到走廊角落有個女仔自己企左係度
一件白色T-SHIRT打底 加條全黑既吊帶裙
佢唔算高 我諗都冇米六
有一把長啡色既中分頭
但係最吸引我既 係佢對眼
好深既雙眼皮 對眼好大好靚
如果要我對住對眼望成世 我諗我都願意
佢真係好特別 我諗我真係鐘意左佢

咁快就鐘意人啦？
你都係覺得人地靚 又有d身材先想識人姐
咁無可否認 我真係有少少睇外表既人黎既
但係有一樣野我可以肯定
就算我其他野都唔記得
我都唔會忘記佢對眼
拿﹗我唔係淫蟲啦掛﹗

interview都過左好一段日子
我諗個結果都應該差唔多出啦
比選中既小朋友會係特定既日子收到email
如果你收唔到 咁就下次比心機啦
我係度講一句 只要你識人 就一定有得玩ocamp
之後係同一日 我whatsapp入面就多左一個group
《玩爆2015型男索女ocamp》
呢個名真係好核突.... 到底係邊個諗出黎
不過個名係點都唔重要
最重要既係 果日個女仔做唔做到組媽呢?
我即刻開左個group info黎睇
不出意外 個group真係有好多識既人係度
咁樣仲好﹗方便我搵個女仔出黎
我只係focus係冇set電話number既人上面就知
之後我就逐個icon開出黎
一路睇 我個心就係咁跳
愈跳 就 愈快
因為我知道 今年個ocamp
有佢我先會玩得開心 先會完美

呼... 當係icon入面見到果對治療既雙眼
種心情仲開心過自己唔洗再retake
好想個ocamp 快d黎啊媽喔﹗﹗﹗

冇人睇